### Что надо переделать:

1. Пересоздать репозиторий - то что было удалено, не удалитья из репозитория, оно остается и все еще составляет объем проекта.
Так что в обычном процессе перед комитом и пушем есть понятие ревью.

2. Коментарии по коду - см. в коде.

3. Непонятно, почему модели это операции - это не операции, это набор классов, представляющих собой сущьности. Оно не связано с предметной областью, мне так кажется.

4. Непонятно, почему элемент, означающий данные кофе называется ItemModel.  Это не очень понятно, потому-что это вводит класс, который не указывает четко чего модель. 
Если хочется оставить, то можно оставить как CoffeeItemModel.

5. Добавить коментарии по PEP8.

6. Не полностью соответствует спецификации - если выписать все запросы друг за другом, то будет понятно, а что упущено.
